求扒房推介

Grand Hyatt Steakhouse 得唔得？

有冇其他推介？

Grand Hyatt得
推薦Ruth's Chris
唔好去wolfgang 好嘈

Ruths Chris去過，唔錯，試吓新野。

Morton's of Chicago 唔錯

睇睇先